用Citibank網上登記10000都可以獲賞$68

Citibank Citibank Citibank

明碼實價， 唔使抽

即刻開戶

富邦250
DBS 50
其他抽

大貓

登記得

係未有得網上開戶？

大貓83

開戶有無最低存款要求？

無

我已經睇到最底
唔比我click個勾選此項

係咪要用電腦上佢個網頁版先做到？

支銀

同問

用iphone入成晚都話error

Me2 點整

好似係browser 問題

攞完$68仲有$100000抽
利申：Citibank 長期客戶

用chrome

你去睇下恆生

Citi

係

68蚊有咩用

大貓要遲一個月, 仲要做任務